# Enterprises App

Aplicativo para avaliação pelo processo seletivo da ioasys.

## Bibliotecas usadas

- React Navigation 5 (e suas dependências): utilizado para performar a navegação entre as diferentes telas do aplicativo
- Axios: utilizado para gerenciar as requisições à API fornecida
- React Redux: utilizado para gerenciar os estados globais da aplicação
- Redux Saga: utilizado para gerenciar os side-effects da aplicação
- Immer: utilizado em conjunto com o React Redux para gerenciar seus estados
- React Native Encrypted Storage: usado para persistir no dispositivo, de maneira simples e segura, dados sensíveis do usuário

## Instalação

Primeiramente, siga o tutorial de configuração oficial do React Native. Depois, nstale o node na versão LTS e o yarn. Após isso, vá para a pasta do projeto e execute os comandos:

```bash
yarn
npx pod-install ios # apenas para iOS
```

## Execução

Ative o modo de USB debug no seu celular, e após isso:

### Android

```bash
cd android
./gradlew assembleRelease
cd app/build/outputs/apk/release
adb install app-release.apk
```
